香港人 還拖！

反抗既具體表現就係還拖，比人打到HIHI喇呢幾個月